香港警甴出左2019年6月至10月犯罪比率

官方數據網址：

2019年6月：3808
2019年7月：4333
2019年8月：4466
2019年9月：4825
2019年10月：6437

除左十月外，基本上香港犯罪率冇咩點上升

此外，2019年6月至8月的犯罪率，比2018年同期還要低。

直至2019年9月才略高於2018年9月。

原來真係沒有暴徒，只有暴政

咁勁的示威活動，又咁勇武，咁多「暴徒」，又火燒港鐵和警署。

每星期都有「暴力」示威活動。

香港治安都無明顯惡化。

香港人質素真係高。

條數扣埋班義士分分鐘無變過

睇下警甴遲些公佈詳細數據

扣除「刑事毀壞」、「非法集結」和「非法蒙面後」有幾多犯罪個案

殺人->屍體發現
傷人->有人受傷
強姦->桃色糾紛
盜竊->失物求助
圍毆->私人糾紛
家暴->噪音投訴
黑幫->民間治安組織
警暴->傻人發現(報案人)

用呢個方式做案件分類犯罪率想高都難啦

有一種罪犯叫休班警

每個月都有咁多休班警犯罪